小朋友，你知道媽媽在看著你嗎？

老母，我上電視啊！